想問下留守既大澳廢老點？

滅左村未？

等緊橡皮艇

變浮屍未

電話都打唔到啦

岩岩新聞講水浸會高4米
未走果d好快d走

啲廢老肯定識上連登啦